有無人試過啲咁蠢既行為

相信都有好多ive仔 大專生試過讀完一兩個sem之後quit 轉科

但係有無人試過轉左科之後 又想反轉頭讀反之前個科 想既話最後又有無轉
又或者有無人試過轉完一次科又覺得唔岩讀 又轉多次科

認真想知大家既諗法係點 有無人試過